FIFA 19 Ultimate Team討論區(155) 自私撚死全家

歡迎大家加入FIFA19 Ultimate Team討論區

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知既野先問，好多你想知既野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

;

;

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

FUT DATABASE

Q&A
1.係咪有金包送架?
答:係 game入面有張卡，其中一條係金包code
如果有, 係PS Store入面入code, 每星期就可以拎一包金包，記住唔係一次過拎晒

2. 點賺錢?
答:踏實d, 打杯打比賽, 要快手就去淘寶課金, 切記今年EA” 話” 會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
另外要留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

3. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

4. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間既連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

5. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線
有3個原素
a.國籍 b.聯賽 c.球隊
符合兩樣就夠, 咁樣有綠色連線
一樣的話都有橙色

6. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚2點am都會有新既TOTW (team of the week)
出既人會有張加強版既黑色卡，又叫IF (in form)
NIF (not in form)係指有出過IF既人既普通版
黑卡因為多數只會出一個星期唔會再出，所以相當保值

7. 點解有時會有d限數量既pack?
答:EA有時會出promo pack，如15,000 coins既premium jumbo pack ，同有special promo pack之類，呢個係唔定時，視乎係咩種類既pack，可以抽5次或者10次，最貴既100K pack (24個全閃金球員)就只限抽一次
要留意EASPORTSFIFA既twitter

8.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴(假設chemistry 10), 唔代表果項能力 1
chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

9: 隻Game 有無 handicap? 咩係handicap
答: 有handicap已經係公開o既秘密,而Handicap會令你經常有著數, 例如55波爭贏, 射門入球率大增
而點先會令佢出現, 通常d人會透過壓星(壓Rating) 去令佢出現

10: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, 分H-high, M-medium, L-low
H/H就則係個球員atk同def work rate都係high

11: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員（球員A）今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
屌 你見到果啲黑卡 果啲叫inform卡，if卡數值定死左，就算佢之後再有好表現，都係會再出一張新卡。你成張藍色果啲叫otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，咁你就唔洗次次都要買新卡囉，另外OTW卡都會跟埋IF卡面

12: SBC 點解跟網上嘅陣會唔夠CHEM? [FROM FIFA搏擊會]
答: 其實大家可以睇睇你班球員有無loyalty，因為抽返嚟嘅球員同踢過十場嘅球員都會有一點為上限嘅loyalty
刷loyalty方法：
開波，踢郁左個波之後，出去PS嘅設定，網絡入面測試網絡，如是者十場，又立即得，得咗！咁呢個方法就唔會計敗場，但會用多左時間！

13:抽到xxxxxx應該賣定自用?
答: 我打機定你打機呀? 同三姑六婆問啲股票揸定沽有咩分別

14:點解有D人用KANTE打前鋒 C朗打CM?
答: FIFA 19可以入場十字制直接轉陣 預先SET好戰術就可以夾好FULL CHEM入場再轉位
你鍾意C朗轉去打後衛都得

15:抽到硬吹walkout又入唔到隊點算?
答:QUICK SELL囉屌你老母 抽撚完仲要PO圖扮慘

16:我DR SB 幾分幾分夠唔夠KEEP RANK 1?
答:
自己上網CHECK

派獎時間
SB：逢星期1朝早8點
DR：逢星期4晏晝3點
WL：逢星期4晏晝4點

警世圖

用邊個好

SOR 中左1001都唔知

屌你老母長期mon post又唔開post 永久block

屌你咩EA 贏緊2:0 輸埋硬膠波再俾人反級埋

玩撚到有三個POST

正仆街黎

推呢個?

係

SOR LO
咁惡架

第一球似係R1 正方型開生球喎開到咁低
你又咁心急咁大人個陣開呢球抵輸啦

等左你成個字都唔開
而家搞到有三個POST出左黎

見有人開就即刻留到言

對面古圖守龍好撚難入
古一招綠燈射都會俾佢掂到

冇錢upgrade 無包開 好悶

古圖守綠燈有保證
啱先對左場舉手 企左係度望波入網

古圖冇弱點架痴撚線

利申用緊普金艾利神

Oblak定25圖好？

隊長G! 相認啦喺度
我都用緊OTW AB，數值幾好但真係守得好屎，可能係利同PES 簽約嘅惡果

古圖係衰在鐘意打手鎚 救單刀果D冇咩問題

廢撚到癲 最廢高RATING龍門

邊關事，利嘅if夠砌成隊出嚟

角球輸到仆街你唔知啫

普金紐亞輸高波

記得有巴打評過

紐亞>DDG=古圖>是撚旦>艾利臣

想快開反擊 而家先知會咁樣省到自己友
學到野

我自己係 紐亞=DDG >>>>>>古圖斯>>是旦

但係唔想用ddg

agger
想入隻希亞路/2隻icon cb換ddg

Ddg好廢 唔明點解要用

除咗Respect 唔知講咩好，睇黎我地隊TEAM 都係人情隊

因為卡吐更加廢

角球 DDG接實 古圖永遠都係打手搥
同埋DDG移龍感覺上快D

第一次係呢個PATCH仲聽到有人話25仔勁
角球永遠打手鎚 佢身高好似形同虛設咁
下三路廢到仆街
DDG同舉手勁佢好多

又嚟世界大戰，但之前好似已經有定論
舉手=DDG>古圖>其他

呀肥31號陪下女啦 唔好成日打機

對於轉陣果到有少少野唔係好明
假設我laca 打ST 10chem
入場轉陣後 佢打CB 都會有10chem既加成?
定係邊番4chem?

我守角球 移25去到12碼點
仆你個街 個波係頭頂都唔接
係都要打出去 但又打唔遠

10

我條女飛左返韓國
就黎要搵工了

所以前排抽到隻硬吹DDG
打算入 RTTF碧基同拉膠連佢
賣出25仔

聽人講你做消防

oh...我明了
姐係只要未入game夾好
入game後就可以亂調

正解
所以你會成日見到st kante

肥仔點做消防

碧基 未見過人用

唔會用碧基啦慢到癲
仲要兩隻cb咁鐘意上去攻
好易比人中出

幾勁架喎 食哂身位 快都過唔到

新仔報到 做左幾個月CD-ROM
窮L英超陣 打WL 打到懷疑人生

諗緊好唔好用舉手換25圖

尋晚WL精彩重溫

!

有冇人死都唔用自己憎嘅球員入隊

見識過一個人用碧基 勁到痴肺
高大 身型大 企位靚 落腳準
試下囉 反正我用緊GIMXXEZ+GODIN

正選隊絕對唔用猁

if godin夠用了
想賣走varane

普巴見一隻賣一隻

睇左幾次
第一個疑問係點解波開到過半場你紅色箭咀條友唔係跑動緊 而係個龍衝左出黎

做意甲個SBC 可以順便做埋個個聯賽SBC

好撚正常
你俾隻普巴我我即賣
抽到拉莫斯我qs

最唔鍾意拉膠 我本身用開varane+25都唔買佢組鐵三角

記住拉莫斯即qs依句

繼續潛水，逢星期四先好上水，咁你就會keep住中好嘢

我都唔知，我無禁三角

用拿祖都咪撚用佢

好多怨婦猁

有，死都唔用R9 R10

應該除左賤種鍠無人會鐘意拉膠
利申疤

意甲sbc

好彩疤d人唔勁 無需要考慮
25圖有名叫25仔都咁多人用

最撚怨婦咪一日到黑提住怨婦猁三隻字嗰啲囉

咁又唔會唔鍾意到要qs
利申獌

好過過左半年仲講緊個班

梗係唔qs qs搵自己笨最on9
放出去冼人

早排做futmas馬度迪sbc, rw位一定要擺馬列斯或者丁力，丁力貴幾千都係照買返嚟祭，submit嗰陣叫咗句 去死啦仆街！

有冇人放coins

有無人想要LW丙朗多過ST

kante 拍邊隻icon 中場好
blanc ballack 呢d兩隻都m/h 會唔會太保守

想要RW

想請教下，防守時，你地會唔會用短傳掣去控球員搶波，定係就咁左磨姑控人去搶？

屁馬，我同一舊錢買nedved都唔用佢

gullit

淨係買得起baby gullit

勁lw就黎組到兩隊

PL lw.jpg

ST 位fitness 跌到幾多先食咭回體？
我打2場跌到90-91就食好似好浪費咁

我通常7X
或者拎副隊打場sb/dr

我都想知呢個問題 睇人地防守係教人控L3去截 但係幾時要用X去追就冇教

講真 我而家覺得進攻易學 守難學好多

而家睇波定打機
我打機為左贏

中前場 我截傳波路線為主 唔埋身

一到三閘線 我會控住埋身 唔俾佢轉身/繼續向前傳

打緊d2
dr就兩場食一場
wl場場食

d2會唔會辛苦過wl

我依家經常用x去追，追到咁上下先控人截路線，但成日都俾人搓空晒

得閒想跟呢度巴打玩幾場學野，WL經常淨係贏到11場

我唔識防守 贏17場 想上20,23

新年係時候清堆廢金做upgrade

最緊要係轉人一定要用R3 L1轉多數出事

dr就好多時都爆機隊
不過見得多都慣

dr d3 3場食1次
wl 2場1次
rage quit 另計

其實d2 d 巴打係咪輕鬆23?

7x先食卡，60-70分鐘會唔會冇氣？

唔會
唔打前場逼搶

依家都練習緊用R3轉，但經常都轉唔岩

覺得D2易打過WL

用開L1 R3轉係禁一下自動轉？

有冇幾百萬巴打會all in TIF lala 之後賺個double發達

用pressure on heavy touch/possession loss
唔場場食覺得差好遠
Balance就2/3場一次都接受到

跟你控緊隻人仔做中心 向想轉個球員方向推一推 唔駛按

有時轉極都轉唔撚到想要嗰個

密集個啲陣特別難轉
4222 4231好好轉

無時間打了

高手
你星期日開始打？

有冇高手可以教下點守跑狗陣？
成日對親呢d都唔識守

深度唔好咁高？
同埋俾人counter dm失左位既話 要多啲控閘封中路/封邊

我想問你地係點cut個gameplay畫面出黎
入完之後按share？

星期六
不過今個星期出得街多，靠夜晚煲

Share然後正方

做左兩個吹totw 番屋企做埋果19個佢

想請教下，係咪總之Chemistry 100就得，全隊綠線，同半綠半橙係咪無分別? 唔該晒

睇個別球員好啲 全10chem加最多

棄game放PS4 coin
$7/10k包卡包稅

我之後都搵唔到D畫面
搵唔到個GALLERY係邊
靠開台係TWITCH CAP返出黎

係陣度禁右茹 睇個人CHEM

但轉完人一拉向前衝就失位

有分 個人chem同全隊chem
全隊一定要100
個人就9/10唔大分別
部分頂級球員7chem都ok
例如尼馬

向前衝 梗係 失位
防守唔係下下標波

轉個時最好放跑掣
如果轉個下都係失位/有力場咁控唔到既話 係gameplay delay問題

我成日cut唔到pass

其實我已經有提前控隻閘向後跑
但人地一跑起咗就追唔返 之後就輸燒味
想知d勁人會點樣去守呢類進攻

有個setting 可以防呢樣野 轉完人唔會即刻跟你control 可以用下果個

請問防守個時 對手中堅下下係我前峰一拎完波之後個下 個距離有1-2個身位 但個中堅標出黎勁快 快到好似開左legacy defending 咁 究竟係點做到咁勁 用手控得咁快咁準

R2+press X

Same here
不過唔駛驚, 輸到咁上下就會抽返啲打得贏嘅對手俾你

點set ? 打wl無得用傳統防守

上唔上水都中垃圾架啦

咁有米

Control 度set
Set shot assistance 果度

賣隻美欺搏牙朗

除左先讀之外 都係鬥跑 跑得快過佢都唔緊要 寧願俾佢係邊路拎身後波
點都要拖慢佢等自己防中回防
同埋邊線球員跑緊個時 睇下自己啲CB跑緊回防啲位好唔好 有無人後上插入禁區

wl d 人有冇咁勁呀? 下下標得咁叻 我已經下下 fake shot 拎波 轉左半個身去避

轉人輔助 有個係自動繼續佢跑緊個方向 我揀短距離

你係咪dr都打
我閒日唔玩

如果場場都係咁，就唔係對手勁

想睇你直播開包

明白
練下呢d防守先

你要睇得到人地想點樣攻你
你要提前控人去守佢先得架
唔係佢一比你先轉 咁就一定死得
例如人地L1左隻翼叫佢走位
你就要同佢同步守閘跟住佢一齊跑住守佢

唔識整 教得識我可以阿

打阿 志在練下野

準備賣列卡特做20個吹totw 包等牙朗

一番到DR d gameplay即刻好好多
kdb 5球助攻俾細路入5球

趁班高手未開始打 J住先 轉個頭就冇架喇

一齊

其實佢隻翼一跑我已經轉閘跟跑
但有時慢少少已經追唔返

有提前跑試下係擋住佢唔係就咁跑
通常要放狗多數係l1 call佢郁，電腦淨係識直線向前

開twitch ac連ps4
我原本尋日都想抽30全人
但係遲下pad有合作就無課到

齊齊中右邊

即係擋住佢跑條路？

包皮 icon前鋒 werner
呢類9X pace 成日都zip贏我

啫係你先讀唔夠人地快
呢啲就真係要靠經驗知人地點攻

後防有冇全部食shadow呀

咩係右邊

係，不過手控應該唔易
一係封實長傳者等佢傳唔出

諗下

咁就當然啦 都唔係場場既 係特別深刻點解人地可以守得咁好
同埋有時人地守大巴好密 就算我傳左傳右都拉唔空 / 帶左帶右都係拉唔空
但係相反人地就可以做到
又有時禁區仲會無啦啦有人空9左 電腦中堅唔跟人/距離太遠 任人射 本身我控緊防中擋健康射 所以真係冇撚計
真係打到又灰又燥

想賣朗甸 換隻c朗玩下
應該有1.1m剩 買咩icon夾住佢好

咁鬼黑心

Socrates

要學下先得
今集先開始主玩ut 以前主要打pro club唔洗控咁多隻人

隻賓耶達好似浪費咗 賣美斯/賓耶達可以換邊隻？

我試過禁區係咁守，人地傳2/30腳都射唔出
其實打wl如果比人傳幾腳就有位起腳就好大問題
同埋唔一定控防中，有時都會控中堅撞死佢
同埋封一地一邊腳，見丁沙拿，馬列斯守死佢一邊

點解唔442

451入場

包皮只用後打前鋒 rm不了

黎

有冇巴打刷銅卡週任

經驗嚟 習慣了中右邊

Ben Yedder同mbappe調位咪得 入場再轉

睇返上年非頂級icon 一月中都開始趺價
係咪要走鬼先
上集呢個時候已經棄UT

有牙朗既話星期四晚直抽開reward同totw packs

實用野唔洗賣
購買力無跌就得

Pogba算唔算overpriced?

換到咁會唔會好玩D
KDB真係太撚頓
好鐘意佢 但係FIFA入面佢真係力不從心

If 600k 算抵
利申：持有1隻

EA好驚人棄game?
上幾年WL間中都對陣容有要求，今年完全冇（淨係唔比人用training card呢d跟本唔算要求⋯）

仆街 而加先醒起未打夠WL分 但已經賣左美欺

強如古列治都要睇拖仔派牌

KDB 食咗Hunter 之後唔錯喎，搵個識Hold 下波嘅中場企佢隔離，佢識自動跑靚位或禁區頂等波勁射

夠chem ga la 只不過覺得ben yedder 打翼好似浪費咗想換第隻 ben yedder 打前鋒先發揮至極

要好好學習心平氣和 0到100再由100到0的情緒

我都分享下琴日WL的On9野

我對手前鋒有94真朗同ST亨利 我就有92佬同88梅田斯 中間大家互有入球入到4:4 直到去到120分+2 對手龍門已經接住個波等12碼，時間一直一直咁過去仲未吹完場，對方龍門用手開波想抌出界博完場 點知比我接到 我第一時間交比雲佬遠射得手！結果5:4我贏左 當時時間已經係125分鐘
由加2變左加5 我都覺得唔好意思

Ben 爺打cam最撚勁

st派

cam唔夠氣+搶唔贏尼馬同細路

有冇人覺得阿古獸好用過so9 好想佢出if , RTTF太貴了

4222個cam位 =翼位咁

Ben爺打咩位都唔夠氣架啦

普金370K點睇？

GK

我BEN爺都係4231 左CAM, 仲好過7CHEN世三

我淨係識用twitch ，係console 裝twitch 個apps就可以直播，youtube要等其他巴打

係好撚好用 加埋KDB完美

拎住隻95老馬 下半場斷氣就係花樽黎
雖然睇返上集佢一月好平穩冇咩趺
走鬼轉toty卡係咪穩陣d ?

同樣嘅煩惱
我都係屁馬 賓耶 包皮 仲有隻古天奴
而家4231 古仔中間cam 包皮 lcam 屁馬 rcam 賓耶st
好似浪費咗包皮咁

寧願用老馬 toty咪又係嗰堆人 好悶

包皮 賓爺 調位
左古 中賓 右屁

有白簡迪就廢事換
反正覺得好好用 好搶得波

唔好話老馬，CM位KDB+簡迪，「停球不穩時施壓」，無SET 「全隊施壓」，都無70分鐘就得返一成氣....唔知點解...

4222嗰1個其實唔係cam嚟
佢寫就寫cam，其實似翼多d
ben爺唔會打到邊，一定要打中間
st或者正cam

積極截球

KDB衰在跑得慢 平衡低
係走位後上黎射波係好屈
但係自己鐘意中場可以扭到一兩下
佢平衡太低成日都轉唔到身 食埋ENGINE都係差緊D
不過對得起佢身價 300K

我KDB跑全場喎

左古會唔會太慢
我嗰隻係futmas 古

我覺得KDB一定要食hunter
一嚟唔夠快 二嚟食完左右9 ban勁到仆街

試多幾場細路
細路拗腰傳波好準
同埋唔快唔係死症
死症係balance agility
我俾佢食左engine 再試下

早一個月都係玩kdb 直頭手控拉返落黎防守 再推返個波上去攻 都唔會斷氣

你地賣人做totw pack之後中伏實後悔跟住棄驚 集集見唔少 睇castro抽左百幾包totw pack就知有幾伏

可以砌古列治朋友隊了

普金打wl其實都夠用 明顯同kante係最top 英超入面 射波又唔係好似其他人咁講咁廢會炒飛機 平民古列治

自己鐘意平衡高D既球員啫
英超一係KDB 一係大力神或者普巴
無其他人啦

賣美斯定ben yedder 好？
覺得ben yedder 如果升能力應該勁過美斯

5mil

早知搵你幫手

中版都要5m 上年3m就有得玩 點買痴線

賣咗牙朗先有 本來諗住棄驚架喇 見夠錢玩下神獸先玩多陣睇下點

我會留ben爺

等你比食評
雖然完驚都唔會有機會用
不過ff吓都好

我都試過95都未完場
但有D Q妙既
你如果進攻緊 你唔可以有向後既動作 包括傳波 過人 L2得身位
只要粒波一直向前 92踢到95不是問題 你只要一向後/打平傳球 就會完場

等睇出sbc跌到9彩

三月先升

巴打唔係話棄驚？

真正全場奔走永無走漏
尋日打WL有場比人領先
我下半場開全場緊逼
佢跑到加時下半場都仲有氣上去攻 再返落黎守
CDM位佢真無人可以取代

wl 係咪截止之前入場都計

點會咁快 toty都仲有成3個禮拜
到佢出得我都棄咗啦應該

係呀 見夠錢玩下古列就玩多陣啦 玩咗幾集都未用過

食hawk後多左助攻但射波中柱都多左

手痕抽哂promo pack最高得隻pjanic
又無三舊 棄驚了

意甲CB最好係咪TOTGS koulibaly + IF manalos?

賣美斯換7chem 尼馬？

真係幾手痕

戒緊

ok啊 tg講

原來係咁，頂!
我兩個CM係KDB 同韋拿杜姆，都係Set 咗「壓上前場」同「積極截球」，依家知道積極截球會消氣消得快，想問壓上前場會唔會影響？
唔該晒太陽巴

屁馬一定要
全驚普金最勁進攻球員

都會既 但積極影響大啲

？

兩個都係High/High都有影響

我朗第一

明白，我都試過將H/H 嘅費明奴打ST，但我Set 佢做柱躉同留守前場，完場都仲有3-4成氣，但中場H/H 就頭痛啲

我覺得小花好用D
好似有神力咁長期吸住粒波
D碎步又好過癮

有邊隻非icon同sif salah差唔多類型？
budget 100萬內

美斯

美斯 用完返唔到轉頭

唔講自己用
淨係對面用嘅話，今集屁馬難守過牙朗
牙朗淨係角球先會擔心，其他方面都冇乜嘢

今集隻牙朗同上集冇得比

有冇人純玩速狗可以去到wl20勝以上？

下期搏丙朗既話
儲unready totw pack定prem Seria A 好

仲有冇第二隻
入場會轉rw 但美斯打rw冇咁好用

一定控隻拉莫斯過來頂死牙朗

你唔講真係唔知喎
有機會的話試下先

基沙文可能都算既

講清楚少少
如果佢補2分鐘 你91:xx 都仲可以攻
但真係不可以後退 只要keep住粒波向前
我試過95:xx 先入人波
不過絕對唔係每次都得

阿古獸入得一球今個星期應該冇IF

if定係rttf?

點解fut champion仲未派彩？？

ok啊 tg傾

咁我又無試過
不過普金都好靈活

IF多2點PAC 應該好D 卡面就梗係RTTF

派獎時間
SB：逢星期1朝早8點
DR：逢星期4晏晝3點
WL：逢星期4晏晝4點

賣一隻列卡特80萬，做廿包
當黑到全Qs 都有廿萬
其實都係蝕60萬啫

唔怪得之啦
我試過補時三分鐘，我92:50左右係人地後場截到個波
諗住cup一下再放直線，點知佢吹完場
果時真係嬲到想打爆電視

一球又冇cs就88啦

俾今次屌舉手既巴打重溫下前排比賽片

俾你地講到心思思想黑包皮轉金包皮再去抽tradable

他首

如果你直跑 都只係 [有機會] 比你攻埋
但cup一定唔得
同埋 如果你真係過到半場 仲跑緊 大概去到禁區出少少位置
佢都會比你攻埋

潛左一排水
到我黎吸負皮
SB elite 1

當我啲健康射可以射到個龍全程企喺到唔郁係咪代表我成為健康射大師

美斯同90Reus比如何
UP上去會唔會分別唔大

Hi

美斯個專用跑姿感覺衝刺果下快到癲 換左IN 沙拿都用唔慣要換返

有冇人有baby socrates說明書
買左一個禮拜都未識用佢 成日比人撞甩波

用左堆untrade 整左5 pack tradeable totw upgrade

睇下佢下week出咩

求下你唔好再喺我生命中出現

舉手個sweeper trait 真係勁好J 唔洗禁都勁快衝出黎

無人賞識你係健康大師

我啱啱做兩個trade得都係81

有無ching用過普金Aspas打ST? 有無食評？有錢會用bale但係想頂住先

Starting:

In game:

琴日我情況係咁
我個人企小禁區面向龍門等完場，之後我反擊時候都係向住龍門 同你所講的好吻合

但健康射game 好少單刀情況

總之你帶波 / 粒波
不是向對方龍門移動 佢夠鐘就會半場前cut你線
如果補2分鐘 91分鐘左右你向前推進 永不向後傳
埋到對方小禁區佢會比你射多球 甚至刷埋角

用dembele仲好

留返下星期抽

做定10pack 8pack untrade

有冇巴打可以教下點守first time finesse shot
禁區頂都話可以即係標出黎block
有d 可以禁區再後d 射埋去
控龍都控唔切
次次俾人入呢d 波就好燥
好似打nba curry 三分線後幾步射入咁

有無貨要入定

想跟

有冇92魯爾教學 好單薄成日斷波

用緊gold dembele 同gelson Martin 輪換，無feel同左腳唔夠健康...

識唔識睇po頭啊屌你？

好難守呢種 因為佢斜身射 粒波正常封唔到 要靠移龍

同埋前面個班太細粒
其實係咪start 4222加D Costa 做right ST set target man 仲好？

依d冇計
一定要練到控龍守依吓
打得多依家都開始守到
因為知道佢嗰吓會first time
d pro都係反應得切控龍去守

細粒有細粒玩法
不過玩慣唔慣就轉返rodrigo嗰d試吓

係
你隻92raul完全唔好用
應該話你成個陣都好難用

禁區外都可以舉手

weak foot射 有防守球員頂住
冇反應個下要控龍
今個星期輸幾場呢d 波

所以要練

有無巴打係用美斯尼馬隊？ 有無得參考下

所以諗住做多個icon 祭埋isco kroos btw隻rodrigo係咪都好廢 我做親果堆都算幾伏下

入完啦 升返哂

應該話好多隻都唔適合隻驚 現實幾勁都冇用
rodrigo都raul一鳩樣 快又唔係快，仲會成日推甩波 左腳綠燈燙可以出哂界

redeem左WL
結果同朋友去玩 煮野食俾屋企人食 一舖都冇打到
心情前所未有咁輕鬆

當初抽到基沙文 就圍住佢砌個陣 到最後個個都係伏連基沙文一樣 btw有冇玩到發脾氣

遲下有冇sbc可以一次過祭 唔知咩版kroos futmas isco 同rodrigo 班撚人

冇發脾氣嘅
不過場場都對功課隊，打得都幾辛苦
仲要有隊土豪隊，好彩佢唔勁

你依隊打到11勝唔難，但要再打上去，對到d勁嘅功課隊就真係難d

係咪又死ser

一開波斷線 好彩唔係WL

raul 打雙st好用d

佢個陣就係raul + rodrigo雙st

大家留意下kepa buy now 1700
好撚奇怪 突然一大堆 我懷疑d人係咁樣過coins

今日keep住1700 1800喎
好多sbc solution要佢計基佬

咁快 成日mon唔切

唔係 我係咁refresh 1700 一路都係一隻都無 但突然會有一下出現廿隻左右而我係一隻都bid唔到

早2日muller 15k

係咁 search價要有變化先有新野出

要等高rate sbc先走到

恭喜巴打回歸現實生活

你有位抽包先算啦

下個月89 potm werner

Reus/ 利雲

你唔明我講咩 算啦咁

用kepa過coins ?

一隻千七 要過幾多隻

純粹八下 太陽之子你貴庚

1700點會買到 低過bid min 買唔到係正常

大家點睇？

好正常 點會用1700蚊一隻過 過到幾時 純粹係market會有小小delay 咁撚多人玩 咁岩有20條友放好正常

咁咪幾好，唔洗個個星期見你係到屌鬼

St icon Raul, Del piero, Crespo

呢3隻大家會點揀，除左raul之外個2隻都買得起 raul就要做sbc

這個話題連登已經講完
自己追下post先啦

早1-2日D價低都唔合理3K 84 15K 86

1.2K 83

IF又係勁平

係咩，唔見有講過
原來wow咗

打過嘅都知EA會即場調控啲球員能力
但畀人睇到真係膠咗啲

我反而覺得今集好用過上集 上集用幾十場已經唔想用
今集用左幾百場都好正

今集都仲係無可取代啦
D pro 都仲係擺佢必然正選咁濟，都唔會用尼馬黎頂佢個位

其實會全部人升 定 一部份人升？
出左街Mon唔到

不過我覺得有時隊波某個球員會食左丸仔咁 特別勁
大四喜咩花款都有
下場即時變返傻系

del piero prime

好用到傻

Prime 最正 一d 都唔鈍

Bid撚到傻先做得果5個 幾時得黎做完廿個

本住可以中阿朗既心
付出少少姐

bid到想瞓

想換左隻Fernandinho 有咩選擇 budget 1m -1.5m

6隻 瞓醒先做

大家覺得raul 打st 好定cam 好？

拎60k做抵唔抵 依家有1m

600k

講緊咩

做totw trade

做左5包 4隻81 1隻76

冇運唔做pack 儲錢買算

咁快開

咁伏 我兩包81 untrade就84

要中好野幾時開都一樣 今期都有POGBA/SON
但唔會中

我成隻美欺賣左拎去做

我覺得係好似winning咁 每鋪都有狀態 不過隱藏版

頭先打左場 全場禁住黎打但對面條友控龍勁到仆街 全部波佢控龍救晒

仲睇緊up邊隻防中 要有返咁上下passing
干sir既短傳穩唔穩陣
btw futbin simliar 有林伯 prime踢雙防中掂唔掂

請問點樣原地踩停個波向後初番向前？

干sir icon級

so9 轉prime Crespo 定 prime Del Piero好?

干度夠做

buy now 做唔得咩？我仲未賣得出隻列卡特

唔抵 留意返今次同之前唔一樣 今次係冇最少81+ 抽到76-81既機率係好撚大

做少少玩下算啦

17000 一次untrade 都算ok嘅
前幾次要30000

西甲upgrade

Crespo用過okay，模組大

sor 模組係咩意思

prime del piero
條友對上5場DR入左23球 直衝2000分

個球員個公仔3Dmodel...
好難解釋，俾圖你睇

D3好難打
5場有2-3場古烈治韋拉
但係又唔想輸返落去

打呢啲要少啲risky pass
唔好同佢硬碰 普金掂到佢=甩波

試下逆向思維，正路借射遠柱就變射近柱

有無巴打用開41212分享下心得

撞到古烈治 韋拉 波皮都掂唔到
護波勁到癲

岩岩買左C朗同ZOLA返黎用
第一場C朗就帶帽

412122要彈得好快
唔比自己諗咁

仆街
今朝買咗10幾張pulisic醒唔起佢就走

防守隻cam係留前靠3個中場守 定cam都守埋!?
好想用41212玩下d cm
但玩落防守難過4231好多咁

我就ST同CAM留前
CM就DEFAULT
CDM 左右閘留後
不過412122 自己會落後先用
比人兩隻翼放邊放死

去邊？

cam留前 但會手控返去逼一逼
點都只控3隻中場夠哂守

唔好控見人就傳 係禁區k角角一下射埋去

cm cam回防

chelsea

車

對住啲4231 對面個攻勢由左轉右 右轉左
lcm rcm好易跟唔切甩位
用埋隻cam守就4個中場平排 但少個人打反擊hold波 隻cam勁快無氣

confirm 咗喇？？？

呢個陣 買86 Sane好定買86 Mane好??

打呢個陣 中場體力要好好 特別cm cdm係狂跑
60分鐘換cam 加2隻cm

明左 thank you

kbd係依個陣好好用 加埋普巴fit曬

其實進攻 work rate影響大唔大

好似兩邊球會有共識
無10成都8，9成

rttf? 我都有張

頂，pulisic 好用呀。。仲想等佢up 2野

唔大 防守workrate緊要d
進攻你可以自己叫人走位
crespo我都用過 但同del piero爭1班波

set留守前場 潛入後方就ok

而家唯有當佢係IF，等升返少少就走曬佢
隻filipe luis又係話1月走，我又手持幾張
希望係去psg

叫人走位就係set留守前場 潛入後方?

走位禁L1
另加set呢2樣

而家砌皇馬用緊 Modric+Makelele+Seedorf 應該都夠氣

filipe luis 早一個星期普金上到30k
補幾千就換到張UCL live 抵到
轉左會佢張卡會點

呢啲rttf如果轉咗會咁係有咩變化？

有90萬剩 做唔做totw pack好 定留嚟入平貨

做！

轉會會變咗去新個球會繼續升
pulisic如果去車就變歐霸卡，但係同歐聯比係會升少一野
luis去psg就變psg既歐聯卡
btw luis根本underpriced，一張無得升既87都唔止值咁少，不過巴西真係多閘到

咁放唔放pulisic好...佢係幾好用

放都唔會而家放，我目標係賺1萬就走(PC 平均28k左右入咗一堆)

你幾錢入？

460K入左RTTF DE GEA
睇下係咪心理作用救多D

自膠，28k入

佢幾時出過rttf...

TOTGS嚟架喎

totgs黎 唔會升能力

屌........仆街呢隻唔會升
做左傻仔

aurier爭少少 有冇其他右閘推介

評語係呢隻trait多左save with feet 但實際用落我自己覺得同普金差唔多

ucl neuer=gold neuer = gold ddg =totgs ddg

個卡面又係藍色,見佢無啦啦升左100K
無為意

防中85 blanc係咪好好用 每幾場就見一次 有無人有食評 想問下佢同petit分別大唔大

WALKER啦
換得閘不如換走埋KDB

alves
walker

啱啱由blanc+kante轉左petit加makelele
petit冇咁鈍 身位我用落勁過blanc少少 傳波準 手控定電腦控都守得好穩 射波冇blanc咁勁

有冇邊隻cam推介
kdb用左好耐 覺得佢雖然鈍但d射波同傳波好屈

kbd射波有bug咁係咁中柱

我拎住200張 不過大部分22-23k入 少少24k

屌,但做乜野又無啦啦升左成100K?
中伏

打左29場, -6 e2到, 幾乎無玩綠燈, 遠射都好少, 遠射入波應該得幾球
都因為無玩遠射, 禁區d波就索性唔Timed Finishing
本身有d想棄, 但再試下係咪唔遠射都抗衡到
同埋整左聖誕KDB真係好用, 好夠氣, 又攻又守

ICON

柏金

巴打用咩陣e2??

有料
不過連tass打完個tournament 都死死氣開番個time finishing
Meta就係meta 冇得講

睇返我嗰d
pulisic 25k入
filipe luis 39k入

Raul仲衰過基沙文 早知做波叔算

FIFA should make it that if you get / buy Maradona, that you need to apply a cocaine consumable every 2nd game for him to be able to actually play.

巴打 KDB 你食咩chem?

cancelo/walker/

有無巴打都係DR開唔到波
係咁話找不到對手
琴日已經係咁

個個去晒老蘭

真係差過walker咩

之前都中過呢個bug
試下轉WiFi 入驚玩一場online 開始到下場DR先轉返lan

上過歐聯/歐霸陣
轉左會都出唔到場

差唔過 我就係walker轉aurier
但轉極都冇左邊telles咁勁

我想問比ea ban左轉會姐係ban fifa 19 定任何fifa version

我都想知 學吓嘢 我個隻食sniper 屈身位

cancelo啦咁

y
一樣咁

巴打隻del piero打st?

好 thanks巴打 試試佢

係啊 不過呢度有d巴打用cam都好勁

好炒唔炒炒filipe luis
得77pace咁慢點用
升盡應該都係得82
仲要馬體會出局機率高

7 chem rttf telles 定marcelo好？

對住包皮 丁力呢d 真係食塵
自用中

用marcelo會嬲到癲 條友成日失位衝上去
telles勁 攻守都得

fifa20咪知

我係入咗一隻咁大把嚟自用
諗住升高先放

食shadow普遍都話好用
佢係完全stay back嗰隻
其實當佢87IF 架咋，當然轉會去psg係bonus啦

telles 100%

謝拉特 一換一有咩推介？1.4m

Bale單腳問題嚴唔嚴重，想奧巴美羊轉用7chem bale

普金尼馬同普金世三係咪差唔多

200張
買左咁多

用包皮好過

用緊 4231

有咩靈活型icon中場好用 打4321 cm位 用過波叔有D鈍

都係7chem姐

屁馬更勁

我話都用緊包皮 4231佢打ram ,前鋒美羊，轉7chem bale 好唔好

馬圖斯幾好 係矮左些少

比ea ban 轉會，以後專心硬吹了，point 都唔使課

巴打做咩黎

包皮推上去前鋒
之後買隻ben爺打cam

仲有心機玩

課coin

好似係，有心機去打左，因為要用死一隊

本身有冇課過point?

你課左幾多coins

有，課過幾pack

13x k 入 if ben
15x k 放
補22x k 換入rttf ben
希望值啦

又少個人

如果pulisic真係轉會車路士，咁會升定跌
車迷玩開英超陣，應唔應該買定佢先

分開兩次，每次400k,第一次冇事，所以好快第二次，可能就係咁出事

好在岩岩好齊腳，唯有玩多d dr 拎d硬吹包

好慘

邊度課先 重點

我估一開始跌
臨近first leg開波升
利申手持10幾隻等緊蟹

但係無得賺錢炒卡

其實講開神器
伊巴都算嗎 好多時係Futbin都見到伊巴出現做SBC
申:SMS同IB而家又平返7500-8000可成交

fifacoin ，諗住唔使比account 人

最後一隻買既人係尼馬，諗住買黎練sm,宜家就真係唔認真練唔得

開過個ac上淘寶課啦
利申課左450萬冇事

下年再戰，今年個陣應該夠玩到金1-3

下年想開個壞孩子acc 買coins做本，再裝snipping / trading apps 炒卡。今年個acc貨左太多俾ea唔攪啦

但係有冇比人清coin

想知普金salah 定sif mahrez好用

mahrez la

If pogba 搭matuidi 打雙cdm 你地推薦食咩chem比佢地好

依兩張你地會點揀

緊係dembele

shadow同shadow

丹比利X2

如果個玩員有winter upgrade ,Ucl卡會唔會好似if咁升能力？[black] [/black]

希望今晚出flashback sbc

球員

唔係不嬲星期五先出架咩

kante應該食咩chem?

見佢今晚完晒league sbc 希望佢今晚出新sbc

隻rttf 熱山值唔值36萬？ 想試

我都想
冇SBC砌好鬼悶
今年futmas冇撚哂d daily sbc

試下囉
短期內都唔會跌好多啦，最多蝕稅試下

請問普金卡除左神器之外, 仲有邊隻推介可以炒下?
開包臭手無錢買 干sir

88RAUL踢前鋒定攻中好

法比，A. Gomez，Sule，Javi Martinez，Thauvin

thanks bro 我應該會等星期四派完彩先入

我覺得 84,85 cheapest by rating, 飛走GK，大路聯賽都無死，rodrigo, mk仔都賺到2000一張

明白了, 但係我個本好少, 得270~300k左右, 通常入貨比重係點? 姐係一個球員大約入幾多個好? 好唔好分散投資, 最怕放唔到貨

都有分，好似jorginho，payet呢d你見佢個價都係無乜大升跌，sule呢d每次炒起上來可以去到8-9k，個分別好明顯

因為得29萬 度緊點買
用緊普金雲迪克搭uel papa

同埋其實84同85賺起上來都係每隻2k左右，唔夠50萬本買84抵玩d

都係，sule 應該因為成日出德國/德甲特別卡SBC。當全部84跌到差唔多價果陣我鐘意掃西甲 /西人，貪佢多SBC，同埋西甲人平過英超，好多SBC solution用佢

不過炒普金既睇路，來緊toty又係瘋狂跌市
係睇呢幾日會唔會有flashback sbc

Matuidi 食左shadow 之後成隻癲狗咁

86嘅lala 同 carvaj 大家點揀

唔駛睇chem

lala

toty期間係咪都會出特別SBC?
我諗緊係咪應該等到TOTY平d先砌波叔

佢係暫時少數我覺得食左shadow同唔食shadow速度有好大分別既球員 我整完隻futmas版一開波冇食shadow食powerhouse覺得跑得唔快，食番shadow即刻摩打腳咁
本身用開佢果張普金我都係食shadow打左200場，所以feel到分別

波叔得番10幾日，挨唔到TOTY期間啦應該

我check futbin 價錢, 唔見會炒到咁高
我只係知星期四5點左右就入貨, 但幾時放好? 當晚 12點或2點? 定係過多一晚?

出d送pack既sbc囉，嗰d都係攞廢金做架啦
其實就算出fb都好大機會要高rating，所以我而家都無炒84

上年好似 1月7開始投 TOTY, 13，14號出卡?
上年TOTY間期有冇出新ICON SBC。。 硬係形住一做完就會出隻再吸引d

我早兩日低價都入左d 86 看門口，88，89太高rating唔敢炒，唔係futmas KDB咁癲都無人搶

岩先睇龍門好似都係1月17先出卡

所以un吹我做過最貴都只係Alves同葡超herrera ，icon呢d咁貴做完唔啱手型真係喊都無用

4222 CAM英超有咩人揀？？

Socrates鈍唔鈍？

Icon 買同做，卡面、能力值完全一樣，真係冇動力做。直接買，玩悶左換第張仲好

有依堆人 得返50k可以點砌

rabiot
英超是撚旦

if老母 rabiot

洗濕左個頭啦，見rui costa 做同買隻cheapest一樣價，做左佢拎包，諗住拎黎燒俾一隻prime icon sbc

想問控龍係咪禁實R3再左右移？

用緊4222 美斯同尼馬cam 但覺得分得好開，發揮唔晒，用4231又唔慣得一個st，仲有咩陣好用，前面另外兩個係bale 同if ben

424
st 搵隻落中場幫波

41212窄其中一隻CM set stay back?

4222嗰2隻其實似翼多d

4222 neymar fit到傻

係，宜家就係覺得分得太開，要佢地兩個就係想是但一個拎到波都可以即刻射，分得太開好似要帶返埋黎中間先射得

世3 屁馬 嗰d
勁到癲

問下意見

普金ramos + 25

totgs hummels + 舉手

點揀?

冇做futmas Boateng 就用翻25喇
曉母獅企位係好 但係甩一次就追唔翻

我自己就用futmas sliva + Boateng

無做保定呀

用緊totgs hummels + futmas silva

以前邊個拍hummels 都係 hummels 搶鏡d

宜家silva 用落真係好正 個module fit 晒

先諗下用番拉膠

係衰要用25

用慣就繼續吧

舉手母獅省的silva
後防用咩無乜分別，要失都係要失

我都記得好似同你一樣

好似左右閘都一樣

Help

umtiti or if lucas 好
用緊 varane 25

兩隻都廢 用RAMOS+VARANE

唔夠錢 諗住用住其中一隻先

咁買住隻lenglet夠用 等普金跌

開始點人數

我想知唔計sbc意甲防中邊啲最勁
係咪都係馬度迪

SEARCH唔到人

死毒撚無街出，狂做league upgrade終於中隻 89肥料

本身都用緊普金kim 咁唔換住

求意見 我玩緊西甲英超hybrid

如果我CB一邊係vvd 另一邊用邊隻西甲CB好

大簡食咩chem好

屌，打成晚開場場都有幾隻傳奇，加多隻美斯，比人屌打左成晚，係咪d人無野做返屋企打fifa

Anchor

今晚打得fifa都係全職打個班啦

高甸

0000 snipe 下荀野先 奴到2019

其實UPGRADE 係咪法甲易中好野

要中做意甲都中好野

?點解係法甲既，我見西甲最多 100K+既人所以搏西甲，但係洗左個倉 3百幾張廢卡先得一隻kroos, navas, isco，QS晒d卡唔會差好遠..

係公司做左成日 臨收工終於中左1隻基士文

金卡得番個位數

你買隻普金talisca撚下咪知，應該差唔多模組

都好丫，我中Isco果包第二隻係Gimenez, 有半秒眼花以為係基士文

上次我靠法甲up加gold upgrade中到cavani同屁馬
今次就西甲抵博d因為多rttf
不過來緊toty都會來多轉upgrade

睇返fifa18個acc 今年搵錢真係易左好多
上年玩到4月棄game個陣仲柒依家好多
不過有韋拉同基斯普

法甲得2百隻金 相對易中D(?)
做英超中左2次法賓奴

其實法甲都博得過，最柒既cavani而家都係rttf
中verratti就真係唔好彩

諗緊下年好唔好買返個mon打fifa
今年打爆咗2個mon3個手制
希望到時fifa個gameplay唔好咁on9

啲大陸仔膠到震，佢入兩球都係追平，好似贏世界杯咁跑角球睇觀眾+full replay，全場淨係禁區外猜波等位finesse shot

病到仆街 出面又凍 留係屋企仲好

咁多人 出咩街 唔想同人迫 打下ut再測試下自己下集仲玩唔玩好過

2018 我打爆左一個mon 個手制甩左個觸控板

11:59pm kick off

700k 想入隻中埸icon有咩推介

700k icon 一定係肥料

我都對過佢

有無Ching知幾時winter rating update?

有冇人收過佢d message

有

左邊o個個大陸仔
佢應該幾高Skill Rating?(D2/D3)?
和左都加好多分 唔知係咪見我香港人 起勢咁慶祝

講啲咩

仲有無人用緊41212窄

係咁話我垃圾

哇 吹sbc升到42k 重做唔做好

做la 都係3蚊次

Thanks EA

點計出黎

futbin個completed challenge？

7蚊100k

無乜好曬

保方都唔易中架喇

我發覺4222 messi打右cam幾勁

7蚊10k喎 ching

4222嘅cam就係要佢依類型先打到

幫佢計

我發覺4222 牙朗打左st幾勁

邊個打右

7蚊100k我同你買幾mil

我都發覺埋4222 Gullit打左cm幾勁

問返話3蚊一次個個啦

岩岩賣咗 換咗尼馬

做左7個 唔做了 逐隻該隻bid撚鳩自己

屁馬更好

冇人叫你BID

i mean 隻隻bin 都好撚攰

睇返日記
上集1月1號先買c朗
今集d錢真係易賺d

dr幾時截數

if jesus 好無用

C朗好撚痴線
D5咗幾個月買完佢一個禮拜就升班

想要

又話棄驚?
仲想收你coin

點人數

毅進星 100

用左1個WL
想換son
18場 10g8a
打41212
唔太啱用

龜速推post

過梗年都fifa唔好啦

新一年大家抽多啲好野

買啦買啦
雖然我技術差玩牙朗朋友隊守得有啲辛苦
但都玩得好爽

大家新年快樂
個個中好野

新年快樂

祝各位巴打新一年派彩中好野

祝各位2019中icon

hi

新年快樂！

Happy New Year

Happy new year

新年進步!

新年快樂 祝大家新一年開卡張張walkout

新年中icon

新年齊齊中牙朗

2019 人人中真朗

新年抽真朗

個個出哂街
新年快樂呀大家

是咪死ser

祝新一年炒到風生水起

防守風格用
停球不穩時施壓
定
失去控球權後施壓

大家都係跟你搵食

新年快樂咁多位手足
祝大家個個星期抽中TOTW

新年中c朗

Untrade中Sane , Mahrez
連埋前幾日D.Silva , Gundogan , 250
比隻Kun我 la

抽包50k pack開年都係84
dllm ea

新一年祝人人抽icon

聽到martin taylor祝我happy new year

原來有MM做

新一年中世三 C朗收貨

想問下如果牙朗出if 張otw會唔會跟住update半身相？

希望真係有電欺

會

如果岀李城右閘，咁咪英超第一右閘

Lw 呀朗

點會 防守始終係walker

左翼朗

Untrade TOTW中Ben Foster
英撚唔使用死IF Pickford了

有咩所謂 ST用返CAM尼馬

個個都咁有米咩

有電欺都收貨

中紅卡牙朗就放普金牙朗
換CAM屁馬

張圖真定ff

predict

FF啦
而家呢個時期估黎都冇咩意思
又唔會炒到D咩
到聽晚就知真定假

真嗰張 星期3 夜晚10點先出
冬令就遲1個鐘

tote pack可唔可以啥開住留到下WEEK？

*totw

可以

睇ff比想像中弱
可能留埋下週先開
夏神有potm c朗lw
因為我硬口人

星期4晚開直播抽reward同totw pack

如果一個95pac食hunter 最後99加速/衝刺
另外一個90pack食hunter 最後99加速/衝刺
咁其實邊個會快d定一樣速

睇模組

會唔會有新sbc呢

咩都冇

ea 又撚狗

Ea又贏

1月1 咩都無 EA又贏

31號姐

D.Silva , Sane , Mane , Fabinho , Mahrez , Mendy , Alisson

Untrade SBC中，多謝EA

41212(2) 同4231用起上黎有咩大唔同
試左兩場好似差唔多
有冇多啲巴打有經驗

412122擺明係短傳快攻陣
明顯收窄左兩翼 專注中路快攻
4231係今集就FINESSE SHOT 陣
兩隻CDM可以直接傳比左右CAM
做FIRST TIME FINESSE SHOT屈機

冇人玩 一埸等勁奈

anyone friendly?

玩開中路短傳但唔鐘意玩健康射係咪41212會好啲
一路用開4231

但係41212對中場要求都幾高下
要做到FIRST TORCH係咁傳上去
BALL CONTROL 唔可以差

4321（好似係）都得
LF RF嗰個

if depay 定sif aspas 攻中好
aspas 上集愛將，走位好屈

Cm位係咪要用番普巴嗰類b2b
我用4231中間有時會斷咗傳唔到上去

老二咩模組

速度應該一樣
但係跑姿唔同影響觀感有啲人睇落跑得快啲

大家新年快樂 齊齊好似我個名就好
祝大家長勝長有

90萬買rijkaard 定 rio好
Total stat rijkaard 好似抵好多
Rio 85定88好

點解要比total stat

TOP CM緊係得啦
4231係中場有D易斷
但係前場就好攻得

4222 我見有巴打話用hazard做左邊CAM,但咁咪唔足chem囉

88 列卡特好勁

入場先轉4222

就咁睇PAC淨係球員無球跑動個部度
帶波跑就要睇埋BALANCE同埋BALL CONTROL個D先真

如果唔想轉陣英超CAM有咩選擇？

Kdb>大力神>firmino

但你要打兩邊呢啲都唔似 等其他巴打意見

買if son打cam

睇左睇都係入場轉陣算，之前用rttf lingard就係嫌佢唔夠快

4222用呢啲咁鈍嘅攻中好難攻

想請教下點樣set入場轉陣

你係陣容個度
可以L2+三角形或者三角形去自訂戰術
去到SET 戰術個頁再L2就有得比你SET五個陣
係每個陣入面記得換返球員D位
唔係佢就會自動幫你換位 會令到好易錯位

thanks!

唔該曬

逐樣stat計rijkaard 都好似明顯高d
有冇人同時用過？

屌你ea 多謝人玩fifa 19
走去送4隻fifa 18 icon 入番fifa18抽下先

要點轉陣先可以滿chem?

用番個rw打442啦

抽完放上黎睇下

用緊88列卡特+85rio
列卡特勁好撚柒多
rio得prime嗰隻先特別勁

準備85rio換做89blanc

痴鳩線
要兩個人玩打coop啦
玩ut做乜

middle馬隊有無食評
頂唔順隻cambell成日輸十二碼想儲錢換

84 if foster 抵入 等英超 potm?

隻perrin都幾抵屌

SHADOW跌撚唒價

原來個個都係抽果4隻 勞特立 軍刀 迪西里 vds

用 live Ben yeah

有冇人同我打下？今個week elite 2 想練下finesse shot 以外既射門 finesse到悶

kdb係鐵膽，之前用433-4 輸得太多轉陣用4222打得都唔錯，所以想keep住用4222

連swap deal都無

你提一提我，原來我12月唔記得咗做個sbc，廢咗堆卡

你要咁樣起碼都要lm hazard擺返cm位拎返7chem啦

冇錢賺=唔搞

唔用普巴有咩好

EA真係戇撚鳩
邊撚到會有人玩18嘅UT
係送嘅就係19送啦 姑鳩寒

有錢換咗後防先

點換好

呢個陣想俾人中出幾多次

英超一定係依兩個 熱刺山齊士 利物浦雲迪克

Futbin prediction
冇普巴但有世三ST

希望真係有犬衝電欺啦

呢兩年都好似冇出過back to back totw

Ea真係世界級 做意甲skr個sbc 20個包 0 walkout 得一張76if

巴打，係Hunter，唔好意思咁遲先覆

做20隊聯賽sbc 真係好撚攰

MM抵唔抵做

你用開咩射kbd 我用個時跑射9成柱 企係到射就無力 我用hawk

見到都覺得麻麻

世1+世3都麻麻

要明奴紅卡就夠
呀朗lw不了

想問下 係咪歐霸干sir>普金kante>pogba

中3隻....

想問而家入唔入得過

勸你炒下啲83/84算

Pogba 定位唔同,而且 pogba 係勁過 rating 字面

之前最低三萬五左右, 至少都 4 萬二三先考慮短炒

短炒覺得 if pogba 同salah 會炒上去
84廢金都唔知要等幾耐先有sbc
87-89就算 出完futmas 同icon 已經炒貴哂

點係每個陣到較返岩位？

入場十字制轉陣

有無巴打用緊90古烈治打cam

想睇下200k可以點upgrade
同埋食d咩chem會好d

有無人login左fut18攞vandersar desailly laudrup shevchenko
屌你ea真係好on9 送野去18有撚用

想問下呢個陣好唔好? 前鋒本身用緊so9...包皮RW或雙前 應該so9定包皮換做Del Piero/ Crespo/ 其他icon ST? Thank you

入場會轉433 或41212

見你咁講，剛剛login 左真係有，巴打真犀利，又會無啦啦login 返fut18

有通知呀

做定隻雷哥等將來sbc好唔好

雷哥好平? 等邊隻?

等end game級

太陽巴是咪幫我打dr wl

你搵左我未

你tg無覆

出salah potm既話，應該都會好似美羊咁要返一張金卡？
而家仲未升價，入得過

Rttf干狗+華拉尼定普金干狗+低配迪西利？

終於d3🤣🤣

開返18

玩到7m 陣 你不如自己feel下仲好

一定唔會差law 咁既配搭

如果41212

下面寧願你李華月左st 包皮右st ADP cam

kante cdm

干sir lcm ballack rcm

我覺得啱位d

EA server down?

牙朗lw 馬列斯rw
可以打41212

普巴出黑卡既 會今期定下期出呢 話曬都兩場4個入波

垃圾EA又死server

入四球呢個數據計黎緊嗰期 無就無

嗚嗚嗚 重諗住連出兩期
甩緊張黑卡世三

打完個wl 先明白玩遊戲最緊要開心
唔好太上心太在意輸贏 反而贏得仲多

放晒啲人 用自己鐘意嘅人 安樂晒

你個名

有無人解緊青銅任

我想知啲卡食得啱唔啱？

Telles Mathieu Lloris 食咩chem?

telles anchor
mathieu engine
lloris 食屎

今年futbin啲預測唔係好準

mathieu唔用anchor?
lloris要黎link Mathieu同varane

頂唔順25古 好廢 有咩龍可以換

Aspas 今集渣好多 隻紅卡同上年爭得遠

我都係今日先開始做Icon SBC
出隻icon 都係其次， 重點係有Pack 比我留今次TOTW 抽下獎

呢隊唔轉陣有無得諗

低能問題，勿插我
開pack係計做個下？還是開個下？？

例子，我星期一做左個pack，但星期四先開，係會開到新totw個批？？

Hunter shadow 卡跌價咁神奇嘅

而加幾銀 入定d先

開始掛住美斯

Oblak有冇食評 定loris

計開個下

kdb慢到仆街

Prime sol campbell 有冇食評

baby cambell瘋狂輸12碼 prime無用過

Keeper轉漢丹 Skriniar可以full chem

想問bale同包皮邊個打ST會好d

唔該巴打 想知Del Piero好𠵇好用

唔該巴打 想知Del Piero好唔好用

ic....
好多廢金，砌overall 8x都唔易。。

窮人版尼馬
if william
定係古 似啲

平時想買5000都比人搶曬
琴晚放冇人要

Oblak定25圖？

賣ps4 ut coins 7蚊10k
包卡包tax
tg係

唔好再做傻仔 Lloris屎上最廢龍門

點睇都係聖誕古一招

90萬筆直 可以點upgrade同補左翼
用過IF世三 唔係好岩腳

速度埋門都差好遠

今年未用過 不過cam 既話好難唔好用

今年仲要開正佢強項 健康射

左腳 if sane啦

似就古一 啦

5 star skill 都起碼似d

定用IF文尼好 本身有張un吹r聯文尼
屌 明明唔係脷狗 但係要連VVD 搞到成隊脷狗

用1m做icon sbc點做先可以有最多pack抽
暫時st啊古想換左佢
cm想換邊爐
中堅想換azp

用拜仁後防會唔會出事

邊爐overrated
用 live 平蛇/普巴塔簡迪仲好

其實保定真係唔差 30k鬆啲抵用

有啲後悔冇整佢sbc 拎黎同萊斯夾chem都好

尋晚終於入左ucl ben yedder, 真係好好用
可以安心雪咗美羊
想問除左icon 仲有邊隻似 thanks

無聊玩下draft，班西甲歐霸卡勁到

睇數值mertens好似有啲似
可惜未用過賓爺唔知手感差幾遠

想由上面轉去下面果個陣
2個都係入場轉4231 下面果個尼馬打CAM
邊個好啲?

防線 set 後d 就 ok

尼馬一定好過 85 zola

set後都成日衝上黎

冇玩意甲
佢真係起腳快，動作快，不過身位真係冇
連登真係冇推介錯
我暫時諗到美斯尼馬應該同type

Prime Raul+prime petit
定prime軍刀+91馬圖斯

我用聖誕保定無乜出事

隨時叫 Neuer 出迎就得，有單對單技

尼馬有身位

有冇人用過呢隻papa?

睇你咩陣
馬圖斯打cdm爭d 佢要打cm
petit cdm屈機

推

352 原來幾好玩

值得推介

ben爺係拗腰/就跌都射到靚波
之前swap deal換隻gameiro數值好睇但用落比ben差幾班

用開隻硬吹馬細路越用越唔掂 防守黑洞
純防守左閘有咩推介 平時淨係set留後

打dr遇到個送分既唔知係咪巴打黎 多謝曬先

Luis, d人話stay back幾好用

我覺得 5212 好d 兩邊無咁空
可以set 定stay back 閘 再睇情況較attacking fullback

點set😈

普金拉莫斯定SIF 雲迪好用d

拉莫斯
不過要睇下個陣先

屌 唔想升d2 好難打

上左D2之後真係唔想打DR
打到個心好鬼攰 下下隊爆機隊
D4D3可以打成日

新一年又想買coins

有冇得搞

哇 好撚廢 而家用緊 唔係要同拖仔砌chem我都唔用 廢過雲迪克兩三班波

X 2.......

睇埋今個星期派彩有無轉運先

rm lm set 回防 最主要

守有7件

攻有4-5件

無咁健康 但立體d

守起上黎好過41212

領先或者對強隊專心反擊唔錯

baby rio定baby迪西里
搭列卡特好啲

唔理夾chem條件，其實vvd定ramos勁d？

我覺得拉膠勁啲

正 點set戰術板

5212 無雙cdm 反而守得無咁密

41212攻係強但對不斷爆邊個d無著數

最後都係升左
想送分

守drop back 全3格

攻 可以balance / possession 試緊其他

width 7-8

歐霸版ben爺係咪勁過if 好多，打緊4231另外兩個cam係美斯同尼馬，好似比佢地兩個比下去咁，多數駁下腳，唔係咁識用

試下先

CM 普金82 Kondogbia
LB 普金82 Hernandez
CB 普金82 Paulista
CB 普金82 Lenglet

咁樣換住先

前題係對翼體力夠 我試過拎聯賽SBC Piatti 同pavon 打lmrm 回防 9x體力幾好守

用緊ucl live telles fb 丹狗

暫時好好攻守力

亦都夠氣

Ben 爺st

召集lihkg刷任

贏移龍狗真係好撚爽

點解移龍係狗？

Rttf Ben yedder定if son好
大家都有5wk

利申用緊ben yedder，但感覺麻麻

ben爺靈活好多啵

10/10 要幾多 我賣俾你

屌之前唔敢tb麻

有冇人upload唔到相

唔撚識點答你

魯爾鳩射都入但掂一掂就甩波

我都換左，真係尻黎都入但係打正前hold 唔到波，諗緊打cam 好唔好

雙前真係好少少

有冇pccw巴打講下點樣易啲刷中中亞ser

做左untrade無計

WIFI同LAN線係咁試

岩岩轉左4231打st 然後打sb世界級好多後上機會 然後瘋狂鳩射 半場玩到12:0

全香港係咪得pccw咁撚on9

我都係 早知做ballack

賣哂你發達啦

Cam開心使用中
Passing夠高 lob pass放狗俾包皮一流

dr 撞到太陽王

個市今日又散散地咁
回返哂價

係 PCCW永遠都連其他地方

呀朗+魯爾

你係邊個

咁你有冇移龍

屌 原來唔係世界級

係咪2－2

負碌和到 好波

邊個會好d

上啦 有屁馬

10次有9次都上傳失敗。。

D垃圾dr都要full reply 衝鏡扭屎忽 full pause 走啦唔希罕果一場半場win呀、我要刷DR分ja

想入隻prime細哨瘋狂chok佢條馬尾

咁撚有錢成日試新野

我無錢。。。
全部講既野都係ff

係干sir同屁馬之間取捨緊

其實打完WL加DR 夠分rank1已經冇動力打。
星期二三四唔開機

唔洗諗一定係屁馬

WL打夠14場收手，岩岩發現DR有排追，下次都係打晒佢

點睇世三打4222左前
換走de Bruyne

唔錯

今個禮拜要打120場wl

點解咁多

bincma out
rodrigo in

但賣走邊爐先

巴打想唔想打多30場

巴打小心身體

不了 夠皮了

下星期

好傷眼傷神，小心。

紅卡黎

qs

D5-6,有冇巴打玩番場幫我睇睇有咩要改善

90萬筆直 買7chem普金屁馬 定黑卡世三好？

我會揀屁馬

屁馬

15分鐘後ok?

Ok, 我打埋呢場DR

屁馬啦，如果我唔係做左POTM世三我都想用屁馬，右翼佢又同SIF mahrez 撞位

呢個筆直 重可以點升？
本身買左黑卡世三 驚佢聽日出totw 賣左

屁馬勁過mahrez好多

我覺得個陣砌到咁點轉都唔會好大分別，係時候玩下有愛既球員，功課既話UCL mane 轉世三屁馬。我唔係好用得慣包皮打翼所以我包皮擺ST

之前抽到隻處男屁馬打左一個WL，可能我sm唔勁，係feel到屁馬勁d但係未到好多，唔捨得mahrez隻左腳健康射。第時有錢再入番屁馬試下

用邊爐啫係放個炸蛋係自己後場

入場轉打4321 / 433(2)
有2m budget 點upgrade好

本身阿狗 但係我廠除左美羊拿卡黑卡 冇隻勁

朗

if 羅拔臣係咪好過普金alex sandro？

認真答
邊爐真係要換走
又慢又鈍 守又唔係好撞得
攻又無遠射
入普巴助攻助守 好過
屁馬7chem夠做

係 幾撚勁

唔係

兩隻差唔多level

sorry 高估左啫喱
普金sandro防守贏一班

有諗過放朗 但前場用慣普巴 包皮同屁馬 朗好似full chem唔到

其實有冇人會炒健康卡每星期執小小？星期二三入，星期五六放，好似幾穩陣一張執三四百，work唔work?

點可以用番自己隊波

位換位你隊波都好勁啦 冇乜必要換

下一步都係睇你想換icon 定其他架姐

我invite 等一等

係 淨係輸尾柱頭鎚都輸死

good game
屈左你一球健康

你進攻好依靠個人sm
特別係濫用L1+fake shot
去左後期好易估你點推

馬杜迪成日上 但普巴又留係後面

我完全攻唔入，普巴set左前場，馬杜迪留後⋯⋯

有冇人用過lw史代哲哥夫